[全部人入哂嚟]大家要有心理準備，好快就要出現最終一戰：無限期三罷-2

前言：
林鄭前兩日講話要求其他政府部門配合，隨後DQ黃之峰；到尋日屯門入私樓爆私鋪拉老闆，已經證明俾更多和理非睇：制度完全破產，政權早已變成極權，法律早已視之無物，香港人下場只剩下死亡或者反抗。

香港人既死亡限期在於仲有無人願意/可以企出嚟。當無哂所有勇士既時候，中共即時可以推翻哂所有約定再次送中甚至搞集中營，而唔係人權法過唔過到，區議會贏唔贏到，立法會贏唔贏到。你可以去參選，可以去投票，可以打國際戰線，但本質上仍然需要足夠既社會混亂去令政權未得閒秋後算帳，同證明極權無法統治一群自由既人。

而無限期罷工，正是將而家兼職抗爭既香港人轉變成全職抗爭既香港人，同時有足夠嘅人數保護前線。無限期罷工並唔係叫你係屋企訓大覺，而係出嚟表達訴求，佔領重要建築，癱瘓交通設施，必要時甚至攻入敵人既住宅同佢親切交流，為其他更加勇敢既小隊爭取空間同時間。

所謂最終一戰，係指我地呢一步絕對能夠逼宮政府投降，或者逼佢攬炒，撕開佢既遮醜布，同時和理非又可以分擔勇武既風險，自己香港自己救！

罷工係要你出嚟抗爭而唔係屋企訓覺

Q&A
Q.搞咗咁多次罷工有邊次work？
A.香港爭取咗30年民主都無次成功，但你都要爭取架最緊要係如果你明知罷工呢招如果係終極大技，你應該不惜一切去推動無限期罷工呢招大技，而唔係因為有困難就退縮

Q.香港人奴性好重啊點推
A.奴性幾重既人都唔會因為份工而無咗條命，而屯門呢種無差別毒氣，反抗再打你一身正是最大威脅。最緊要係乜野？係宣傳啊，將無限期罷工係春袋植入係每個香港人既心入面，而唔係臨急抱佛腳今日宣傳聽日罷工！我要見到連儂牆Facebook IG全部都係無限期罷工文宣愈耐時間發酵罷工力量愈大！

Q.罷工咪會無咗份工？
A.命緊要定份工緊要？你屋企有無老有無少有無貓貓狗狗？屯門毒氣個單隨時就會你隔離發生，到時醫藥費你都唔夠俾路過旺角就行為不檢，多過3個人就非法集結，你賺咁多錢托柒？到時贏咗我地分明日大嶼舊錢每人拎十皮唔好

Q.無工會罷工好蝕底喎
A.工會保障員工權益，但係而家我地有一個更大，更有效保護你權益嘅身份：香港民族。如果國泰員工，海洋公園員工而家敢企出嚟？香港人一定撐到尾。

Q.我罷工藍絲唔罷工我咪仆街？
A.無限期罷工之後，每個黃絲都要演變成全職既抗爭者，癱瘓交通阻人番工必定要做。你做到咁藍絲仲番到工？你嘅主動罷工係可以令所有人都被動罷工。

Q.點解而家要準備？
A.顯而易見，黑警同高官已經唔會收手，一收手就陷家剷。因此佢地只會用更大更強烈既手段去打殺香港人。
雖然已經有好多浮屍；
雖然已經有個細路差3cm就當場被人打死；
雖然有好多性侵案；
雖然黑警已經日日打爆人個頭；
雖然制度已經崩壞哂；
雖然已經放緊毒氣殺人；
但香港人仲係未訓醒
不過唔緊要！只要黑警繼續咁落去，只會愈嚟愈多人醒，而我地就要為個一刻準備好！

Q.想幾時罷？
A.我預計如果無其他大事(當街打死人之類)，至少需要一個多月時間發酵，所以預定聖誕放假兼罷工絕對有得諗區選前夕有機會撞到區選文宣

有咩要準備？
普通市民：將無限期罷工植入內心，以及不斷影響附近其他人，令佢地知道必要時會出現社會癱瘓。恐慌將會加劇人嘅不理性(尤其是藍絲弱弱地智)，令罷工更容易達成

文宣：準備好template，當出現更大民怨既時候(例如有無辜人被當場打死之類)可以即時從所有渠道發出

活動搞手：無限期三罷後將會出現大量嘅人手，但千萬不要亂咁開活動。呢個級別嘅民怨係可以直搗黃龍，以高官，黑警，中共，政權作目標。唔好再搞人鏈大合唱等無攻擊力嘅活動，而是應該有如佔領政總/機場，攻入狗屋等敵軍必須要馬上反應嘅春袋。活動必須要一日內達成目標(佔領不限)，而且唔好俾任何人有有散水番屋企嘅籍口：All in or nothing

前線小隊：無限期三罷後，敵軍兵力必定會放到最大嘅活動入面(視乎該活動攻擊力如何，如果只係靜坐就食得屎)，到時你想做其他野就隨便啦

結論
全民無限期罷工一直都係囚徒困境：大家都知道全世界一齊罷就贏硬，但只要有一批人淆底就會全部一齊輸。只有當情況惡化到更多人發現番工都無意思，生命隨時受到威脅，無限期三罷先有可能達成，就同大技要儲bar一樣。
而我希望就係下一次我地唔駛見到前線死先有足夠既民怨，而係大家已經有呢種心態，隨時可以逼宮港共政權。唔好再罷一日工咁兒戲，當下一次有中年老年輩同你講「年輕人留力智取be water」，你就提佢：「準備無限期罷工！」

重開post搏上熱門

push

一個鐘一post

痴撚線

你罷！我罷！
你攪到我返唔到工。

邊夠港豬痴撚線
就嚟一分鐘死一個人都係繼續返工

唔推唔得

我覺得係要升級！

Push

叫人三罷咁耐，有人響應？
如果真係有號召力，香港就唔會係今日情況。
全世界人睇警察同勇武演全武行，無人喝彩無人下場

叫人三罷咁耐
人鏈個陣有無叫？遊行個陣有無叫？連儂牆有無？文宣有無？
根本就係宣傳不足

罷完一排搵番工無耐

甴近平

又行返當年佔中個劇本

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

支持!

有興趣搞罷工可以入黎一齊傾